有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水（69）紅蓮之公子

上個post推爆咗 1001。

光復香港，時代革命

兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命

cmb出咗pool 你問我答

先講句恭喜先。

你係巴定絲？
同你對象識咗幾耐？

開波個陣啲對答內容係咩？

絲
由match到約第一次見用咗一個月
再一個月後一齊
一齊咗幾個月嚕

講下共同興趣
我profile寫我鍾意打機
佢成日叫我一齊打
打完一鋪又有話題夠casual
反而嗰啲「點解會玩app」「之前拍過幾次拖」可以等遲啲先問，一嚟就問呢啲好似interview審犯咁
好易變咗一問一答

咁要個共同興趣本身遙距都一齊做到先得

見完第1次之後每星期都見?

係 好似出第六次就一齊

或者傾到咁上下問下可唔可以講電話
好快知啱唔啱
唔使好似平時咁等幾個鐘對面先覆一句
同埋講電話係完全將嗰段時間分俾對方
我自己會覺得幾窩心

俾人隔一日或五六個鐘覆即係立即收皮
仲秒覆做咩鳩 自己無野做咩

工作時間內唔覆係正常嘅，放工至訓覺前係傾計嘅黃金時間。

隔一日先覆嘅話，可能佢真係好忙。
不過持續三次都係咁嘅話，我就勸你不如放手，去搵過第二個target算啦。

題外話：
希望女仔都會做吓主動去搵吓男仔同佢傾計。
做得多主動我哋男仔都會厭。
我個人會當你對我冇興趣，咁我就會搵第二個。

但第二朝又會衝番出黎覆上一日個message

咁都可以把握少少時間同佢傾傾嘅。

我個人：
9:00前 覆得就覆
9:00-12:30 做嘢
12:30-14:00 應吓機
14:00-18:00 做嘢
18:00-21:00 放工休息+做運動+食飯
21:00-23:30 傾計黃金時間
23:30

佢夜晚得閒都唔搵我
我點會早起身為佐覆佢

利申有個零鐘作息時差

平日唔得嘅，咪星期六、日同佢講多少少囉。
雖然咁樣去擦火花真係好有難度。

其實佢無意思真係無謂勉強

一開始傾 開中話題 大家秒覆左幾個鐘 有講有笑， 到跟住平日返工 我就收工/lunch先覆，對方就一日覆2次咁,到而家已經一日無覆

睇黎可以next la ,又唔想on99 咁 自己繼續開話題

同你一樣 ，但我早上起身係唔會覆，直到做野休息同lunch 先會覆/晚上秒覆

覆返你上一個post, 繼續試下r水吹先？
本身match少仲next 就無啦

R到口水乾好似都撩唔起

btw CMB個algorithm真係好奇怪 一時可以十幾個match一時可以一個都無

我都覺 係米個server壞Q左

玩左咁耐真係未試過十幾個,match, 點做到

五六個就有 十幾個就冇 清係米靚仔到平時女飛撲個d

樣同match rate 係成正比例

Your face your fate

Fuck face no fate, I know that feel bro

我份人就幾樂觀嘅
上CMB欣賞下人地係幾咁靚女

態度正確

做人樂觀d 嘛 無希望就唔會失望

可能新開先match到咁多 等你貨金
唔想哂咗個機會姐
主動揾人幾次都幾灰

I know that feel

巴打玩左幾耐? 通常開場白講D咩

我好鍾意你 想一啖錫落你度

Just kidding
睇下人地profile有冇hints啦
再hea d 米問下人收工未呀
睇熟人地profile先好同人傾偈

如果講過
住邊 返工係邊
鍾意d咩卡通人物 (睇下 profile有冇)
鍾意咩活動 (行山 跑步 食嘢)
咩職業
平時會做d乜
全部同我背L哂佢

咁樣 應該可以做到個FD子
算有唔少topic

唔係啊
好撚樣衰...我都係試過一次 應該係人生最光輝嘅一次

可能係CMB自己整d假acc

我個account keep住active架 可能個排真係咁好彩

“I appreciate when my date...could make me laugh.”
I think this kind of accounts are created by CMB.

Mayb la

lm

你哋男仔同一時間通常同幾多個人傾計架

玩得App 同時都會有幾個啦
太多就唔會 因為會搞亂曬講過嘅野
一般2-3個已經極限

我同人交換contact之後 反而冇乜下落
日日對答得幾次
有啲冇癮

一開波都咁hea
你仲可以有咩期待
如果係咁
你當佢do you a favor
個時間你可以用係其他更加值嘅人身上

有時候就算傾得好地地
都會有日自然流失
緣分嘅野冇話努力左就得
唔好太執著

係咪電話link with左Facebook, Instagram

唔識玩
開場白講咩好

多謝指點點

交換左電話同ig
入面啲相同cmb入面嗰啲冇乜分別

Hey darling, how ya doin
Just kid

咁客氣嘅咩
反而有D尷尬

其實我有啲想問連登加完個表情符號send出去嗰陣後面又加多次隻字 幾時先搞番掂

都要你咁講我先有勇氣move on

站務台問下?

你要對自己好D
我自己試過傾得好地地
然後突然有一日或者唔知邊個momment就流失左個朋友
覺得好可惜 會覺得就快可以傾到會見面
然後覺得唔太開心
不過後來先諗通左 係大家唔岩
流失左對大家都好

lmao, 再玩下先, match親都唔覆

Hi Nice to 搣 u
My English is no good
I go to school by bus

有時莫名其妙嗰種感覺都幾失落

i go to school by bus
thank you very much
how are you, fine thank you

My english is badest
but I have heart
Dont kiss my spring pocket

玩app就係咁
同有時候同時同幾個人講野
都唔係自己想咁做
我夠想有個人好岩傾咯
日日都只係兩個人瘋狂吹水
但好難先遇到岩口形嘅人

我以前試過有一個人同我講大話之後 自己撈亂左又同我講真話

認真既通常得一兩個 邊有咁多時間

辛苦過翻工喎一次對咁多

又要唔hea覆 又要秒回 邊度有咁多時間

成日覺得你秒覆
班女就開始以為你係毒撚沉佐佢船
然後開始吊高黎賣

咁我又唔會喎

個個女仔唔同心態 講左一兩句就會feel到

btw新個UI好難睇

巴打 玩咗幾耐？

秒覆 咁啱姐
邊有咁多沉船

2年

Check下先

If you like me, I’ll like you back

咁耐

We do chicken right

係
最記得whatsapp contact有成廿幾個CMB d絲打 然後識左ex del 哂然後del埋apps

You up mud spring

I also dont know I up mug nine

有時唔夾就係唔夾，冇得勉強。
隨緣啦。

有無人發覺而家無講個match 係幾時like 嘅 同埋 開手機後 係唔會有熄機其間嘅msg /matching 嘅通知

好堅揪

我覺得係對對方嘅基本尊重
仲玩apps 同女仔吹水
當佢係乜

我意思係有廿幾個好堅揪

咁耐 唔多唔少有累積
不過果陣又癲嘅 試過一個星期約4位絲打
依家睇返都幾濫 幾賤 幾PK
Anyway隨緣啦~繼續做單身狗 得閒食下狗糧

好攰喎 4位
祝早日出pool

果陣自己超級想出pool 好想搵個女仔寵 錫到佢傻左
依家都有呢個心態 但冇以前咁癲lu
開始佛系

本身傾得好地地 ，已經隔左一日無覆 ，理智話比我知next, 但又唔死心 想搵多次人.

只能夠話佢唔係咁上心 next啦

好奇男仔一日會有幾多match/女仔like

巴打幾大 我反而係想揾下人傾計
啱啱散

好fluctuate 我係大概21～26個一日 但好多都like唔落手 係咪因爲玩得太耐又唔俾錢想踢走我

大大話話都玩左年半，都係一個月 match 1,2個

點解我玩咗成個月0 match，玩到想del app 係我要求太高？定我太樣衰？ 各位巴打用開咩相？係咪要擺返隻勞，同部車相先有人like?

利申: 正常樣，好少like人，每日21個入面，like得2-3個

同你一樣 21個 like 2-3個 結果係一個月一match

27 就28 我傾偈會傾 但心態會擺好dd

從來冇撈 冇車 你想要拜金女咩 清

睇有啲巴打咁多match，係真係好靚仔定每日like曬21個？我感覺真係好難match 但有啲真心like唔落。。我就覺得就算match咗都無謂嘥大家時間

Match唔到啊巴打 好奇大家用咩相先有match

通常都係
旅行相 畢業相 寵物相 興趣相(行山 滑雪）

我自己係一日like 3－4個

太忙會like哂

我都覺越玩越like唔落手

㩒心係咪唔可以再like下個？
我次次都係留comments

每日fix 21個
可以like哂佢又得
decline哂佢都得

都有同感 隨緣~

連登巴絲留TG聯絡仲開心啦

更新左有26個喎

多5個你去禁decline

我㩒心 佢唔轉下一個比我

不如你post張相俾我地幫你評下用邊張好

btw cmb有function 搵網友投票用邊張好

可能lag機 出左個apps再入過 or重裝

26個like 10-15個到
之前平均一日一match
但今個月唔知點解成個月得3-4個match

兩日都係咁

咁重裝算

越玩越灰
10個like得1個match
10個match到得1個會覆
10個會覆得1個會俾contact
10個俾contact得1個會肯出
最後10個同你出街 0個會做到GF

~20like 1 match
~5 match 1個覆
～2個覆1個俾contact
~ 5 個傾落1個會出街

30 likes 1match
2 match 0 reply

BTW點解match 完又唔講野

有d絲打 match完係唔出聲 好多

巴打你都幾得閒
我仲要撩咗幾次講野都唔出聲

扮工嘛
有d絲係咁 唔G點解 可能禁錯掣 嫌我樣衰

我仲樣衰
扮工＋1

圍爐解決唔到問題

隨緣

如果係第一次講野 隔一日唔覆 9成係

想問下 我icon第一張相係獅子山人鏈 光復香港 時代革命
今日突然間自己logout左 再log in都係verify唔到
唔知係咪關審查我icon事

利申 down左第三日

個app 死左？覆唔到人

`

巴絲有冇同bagel傾反送中？
有個一開口就話自己係中立
最憎暴力
難聽過粗口

我喺notification見到人地覆左我但我禁入去咩都冇

Me too, 話說我都玩左兩三年, 依家都灰到唔想開個App

我個account淨係用嚟擺文宣圖
佢同我log out咗唔比我用

最多3個

有排停左無玩一段時間 感覺好似好浪費時間
依家當係IG欣賞下人地d靚相

呢個真係想問下絲打意見，
一個月又太耐， 一個星期又好似太快，
其實係咪2星期 最好呢？

2-3星期都可以
傾到咁上下唔出過咗timing會變咗冇feel
同埋女仔可以同時同好多人傾緊

我性格比較慢熱，我個人覺得3個星期先夠...

轉左介面？

咁要睇你match到嘅女仔係咪同你一樣喇
我試過同個男仔傾咗個幾月
佢覆得好慢 咁我平常心啦

到我出埋pool佢先諗住約我出去
都唔知係咪對另一個女仔fail咗返黎搵我

除非唔是

女仔可以同時同好多人傾緊都明，所以如果啱傾 係咪應該盡早約出黎見下？
畢竟你嘅對手 都係諗緊同一樣野

係
好唔就手

到宜家先明
之前同兩位絲打交換過tg，不過而家收收地皮...

我依家係得閒無聊先會開來睇
但唔會禁match了
但係日常又真係識唔到人

見完隔咗1日就唔再應 明明仲暗示有下次

日常識到人邊洗玩

一個禮拜觀察期。
主動撩已讀不回三次嘅話就next。

想問下CMB好唔好用 我朋友都係係果到識到男朋友

一log out左再入返，啲chats會無曬?

佢覺得黑衫人係暴力呀

咁多個apps應該算CMB最好用 最少Sales

其實係會有成功案例
我個fd都係戈度識到男朋友
今年要結婚了

睇落好勵志

我見要link fb, 驚中伏

可以link email

點解咩字打出去都唔見晒

我覺得冇咩大不了...

server 收唔到 出返去再send 過啦

Agger
知我玩CMB 都係玩過CMB
你話玩偷食Apps就話者
唔通想識另一半 想同人一生一世 都係有錯咩
如果係錯 我寧願錯一世

出黎見完 個日都冇乜問題 之後開始唔秒覆 係唔係收收地皮？

可能人地仲應緊其他match

有覆返你嘅話就唔使擔心。
冇覆嘅話我上面有寫應對方法。

我想知點解冇match過

啱啱match到個...

你係咪全部揀靚女係嘅都幾細機會

好地地突然咁 真係灰灰地

隔咗日半先覆 又會day sorry
姐係點

其實個app係咪壞壞地
係個chats到
寫住個女仔係26號match左我
但今日先彈出黎，見到呢個女仔

我都試過

今日有個靚姐姐match 左我

i know that feel

啱啱先開始挽 Likes you有99+
係真定呃我貨金？
但match完都無出聲

0

好勁

挽你老母

見到你連字都唔識打 幾靚都無用

女一定大把男like, 好正常
呢d 交友apps, 男女比例可能8:2
有d 流既, 個比例可以99:1

Dllm男仔玩呢d app好on9
棄app了

值唔值得課金？

match 左個本身cmb 係擺 唔同角度相 拎左whatsapp 後見到 fb正面 相 開始唔想回 係咪好hihi

你揀人人揀你囉
冇話衰唔衰既

又啱 cmb 都係社會嘅縮影

pizza面？

到依加都未match到因乜解究

26個平均會like幾多個

有啲交換左電話繼續傾，比左電話之後就不了了之

點解我更新咗都係21？

可能人地真係好忙
咁諗開心啲

唔知喎 係咪開咗account冇耐?

26到 但係都冇match
師兄點睇

like晒咁多個?
你profile同相係點

通常係skip 4個以內囉
除非望落樣覺得絕對冇可能或者nds
其他都係全like

相就遮樣相同文宣圖
Profile 諗唔到寫咩好
求其寫左大路既興趣eg 睇戲 旅行果啲

有啊！！ 佢問我係米反送中支持者
我就知出事
佢話佢中立
但黑衫人錯d
偏向支持狗察
究竟係幾無良知既人先講得出

唔show樣點玩
係現實㗎啦

係

冇啦啦加我beans

除左cmb tinder 仲有咩免費交友app

兄弟搵伴 各自努力

點解有蛋散可以咁八卦.....

係一星期都無

我都知 女就話者 男人都咁8

馬桶塊板咁

真心問下 係咪玩呢個app既絲打都好睇樣

工程撚想出pool

想知send me flowers係咩意思？

等個target可以快啲睇到你個profile.

呃你豆多...

咁應該要累積 我新開個時好似都係得21

對方send 咗10flowers過嚟

冇分巴絲 現實同玩app都睇樣㗎啦

咁應該係嗰10個followers用咗540豆等你可以快啲見到佢哋。

BTW 你係絲？

24，176，2

絲 咁應該係個1個人用咗豆等佢快啲show up

睇錯 flowers 做 followers

又一個lonely day
可否俾啲提議 有咩地方好hea?

銅鑼灣崇光百貨

好, 反正都會過海, 都好幾年無去SOGO

絲打可唔可以講下
有男仔match左你 你洗唔洗用豆
同埋你地同一時間同幾多男仔chat

BTW 你係巴定絲？

巴

好多巴打留密碼

女仔係抱住咩心態玩
攝時間多
定真係想識男朋友

唔明d女諗乜

cmb 咩事呀
強制logout左我入唔到
依家要開個新

我會即刻唔理佢XD

都唔知邊個用左假相

我覺得班男仔好難傾.... 有時佢地會臨完先黎同你傾計，或者講兩句就要交換電話，一係就non stop 約出街

遇到岩傾啲既通常就要我日日搵話題...

我好多都係d絲打 講兩句就 第朝再搵佢 就唔覆我

你講咩先？真心有時我hi 完你，你再hi返我...我都唔想應，或者你查我家宅

我通常係hi完然後都講幾多嘢
講下week end做緊乜呀
然後問返對方
or 睇下對profile 又傾下
然後就。。。冇reply

女仔prefer男仔同你地傾profile/相啲野
定私人生活多
定循序漸進

其實個個女仔都唔同 但我覺得幽默感好重要

靚仔果d叫幽默感 毒L果d叫爛gag

女仔角度何謂幽默

反而想知無對方太多背景，講咩先可以幽默到

一開始唔問題 其實唔會講到野 唔通一黎就分享

掉左個topic出黎 如果大家岩傾 自自然然就落入果種傾計氣氛

我就prefer 今時今日講政治野先...真心大事大非前面價值觀要一樣先會想同佢傾落去

認同... 你問我野我都答對方多幾粒字，問返佢次次答我兩隻字

玩左成個月 一個都match 唔到

我玩左成年都出唔到pool

有冇match 過

甘match 人主動權係絲打到，一定有Match 過...
但match 到唔代表啲咩

係既....但我一個都冇 究竟係睇樣定睇咩多

絲每日只有6個免費quota, 你玩多陣就有... 定係你profile 無野

點解女仔會得咁少 有野嫁，不過好簡單咁講咋

斷斷續續咁玩
互like完無人嗨😂
感覺好似玩mix and match
matched就完咁

我如果見到個hea ge profile 會唔match... 我見過好多得一張相既profiles

我都係... 好灰...

玩咗5日, 有2個match
每日26個suggested, 我like 唔夠5個
一見make me laugh, sense of humor 一定飛走

不過兩個match 完佢地又唔出聲, 我又唔出聲, 一日唔出聲我delete 咗就算

係連登鳩up 仲開心

我覺得係send完對面跟本收唔到

blocked?

我放左幾張，會唔會係字個到要寫多d

都要嫁，起碼好似真心啲

會唔會你開過兩個ac

Match完hea覆又係咩玩法

心情唔好？ 我依排都hea hea 地，但有時對方既問題又真心唔想應

岩岩有一個match，有又點，咪又係唔應機

Match 到一個，傾傾下咁就過左一個月。好唔好表白

祝巴打成功抱得美人歸。

0match hi

我係純粹鐘意主動既男仔所以先等人say hi
如果主動同我講野唔會hea覆

玩左應該有4個月 夾埋5個月都Match都冇
有3個正常傾左兩日就冇再覆我 再搵返人又驚太厹
愈玩愈頹
利申 啲野都算俾心機打 每段都兩三句

唔明點解d 人咁憎人打sense of humor ,make me laugh 即係作為一個絲打 覺得幽默感梗係重要先打出嚟 可能你地會覺得幼稚 但冇人會鐘意d 對話流於平淡 講真好快就會冇癮傾 傾計都係想開心姐 跟住一陣又話d 人又fade out 你啦

[member]我都係，男仔主動啲係加分。
我唔介意你查家宅/member]

無，近來每日like完都無乜點開

都唔知咩事，好彩唔係傾緊

近排先玩 match 到15個人左右 但係啲人講兩句就拎contact

想速食係咁

我都得返2,3個係有得傾下但真係齋傾 無咩興趣，靚果啲又唔長傾

咁佢仲係觀望緊啫
你緊張過佢

你接受到咪繼續試下

暫時大家仲係"陌生人"
你都無理由希望佢秒覆

應該好多人好快約食飯架喎

想問下啲豆其實點拎

好似女先每日有豆派

男好似每月派少少或要課金

男嘅like每日隨機派出嚟嘅廿幾個match嘅第一個，都會有5個

冇玩個幾兩個月，呢三兩日再玩返
原來個介面唔同咗
兼且每日隨機match變咗做26至27個（好似日日唔同？）

多謝哂 我收哂頭7日就無豆
仲要食咗我最後一日啲豆

所以個app設計係女揀男

真 唔通番緊工成日開住cmb咩 俾你你都驚啦

唔好咁灰

咁有時有d事業搏殺型既巴打都身不由己

有pw 未

Hi 各位巴絲我都岩岩裝左cmb幾日
我想問每日login派豆，係唔係派完果7日就冇架啦？定每個月頭派一次

好似冇收過豆好耐
不過利申: hea玩

我想問，如果個男仔從來都唔會主動同我講野，都已經傾左2個幾月WhatsApp... 係唔係放棄得？

我都估到，sad

有咩分別 女仔2個月唔主動都係end profile la

但如果我主動同佢傾，佢都會講好多野。好似有唔少野都同佢夾到，所以想努力下

唔主動講一句嘢好sad

咁咪試下約出黎見下先
話晒都message 咗兩個月

感覺係對方flirt緊其他女

你搵佢好密？
如果有時你覆佐d野唔識答 一兩日唔覆都唔奇

但其實次次得我主動我灰灰地...

唔試過約出街 絲打都唔甘心啦

真 俾d暗示佢話有間野想食 睇佢有無反應

我同佢早晨，佢有時會第二日晚先應我...
Nvm...

我覺得set左你係低d priority 都仲有機會嘅
加油 絲

我明。。。

但即係你鍾意佢多d 囉, 或者佢真係好被動呢, 以上兩點你都唔介意既
不妨試下
唔駛心思思

有時都好難講
你介意既野男仔 especially新手真係未必知

肯同你認真吹兩個月都起碼有 後備目標level 既

多過一個full day我覺得GG

咁完全唔同講法

Gg

佢有暗示過，我都有話夾到時間ok

搵下個啦 被你追到 都被佢食到死

想發展就直接話好啦

少少好感only.... 等過下一個...

我感覺到對方完全唔想同你發展 完全無心lo

呢度巴打好高汁 可以識下

未去到甘快，吹左兩個月水ja... 只係覺得願意認識對方深入啲...

我份工同佢份工時間唔易夾....

我依三個月都覺得連登仔好高質😍

你唔易夾定佢唔易夾先

係你唔易夾呢個問題同邊個都會發生

我覺得呢度巴打應該比你係CMB識果d高汁 仲要有heart好多 快d去識返個

返shift 個d護士 好難夾

我就lunch time 唔易夾，佢就無易夾過

有咩方法可以識到高質巴打

um...留TG 一大堆巴打想識你

我會請OT or Annual同佢食飯 如果佢真係我鍾意

睇唔到高質兩隻字？

想知點為止高質
具體少少

好似巴打你

價值觀一樣阿，順眼，可以deep talk
我唔係好痴身果type, 所以我可以俾空間對方，對方都要俾空間我

真心無得驚，可能係你friend zone 人

好耐無match過

老實講 未拍拖我做唔到
唔太願意單方面付出

有d咩價值觀 除佐光復香港之外
Deep talk 係哲學個隻 定互相深入了解

我相信一般黎講都係

好易懷疑自己做緊兵
然後就會shutdown所有野

想係cmb直接搵人結婚拍拖好煩

35歲+?

30都未到 想搵個深黃行動組巴打結婚一齊上前線

何苦 單身其實幾好
除佐無得朴之外

咁做兵都係無得朴點解要做

前線絲打真係未見過唔靚

你甘講完...我諗緊我係唔係好高要求

我覺得我會好驚...

深入了解... 哲學太難....
或者我會返教會，對方都唔好批評lot

Wow... 巴打你好sweet wo

我30+ 搵緊人結婚

你係熟左先痴，定唔熟已經痴

我又唔好靚仔.... 果啲chok 相我會即刻飛走
五官端正，唔太肥，同唔好瘦過我就得

好羨慕我細佬都係前 不過佢唔肯拖我

有哂硬件結未先

所以最好傾合約咁傾好哂 唔好等到拍左拖先知唔夾

認同阿....

差樓

玩左個幾月 match左六個
有四個都係無講過野
一個交換左電話傾左兩日就無下文
一個第一句就問fwb

樓依樣野真係好難

咩係fab

咁樣有啲痴線喎

Friend with benefit
算係sp 既進階版囉

fwb = Friends With Benefits

朋友+炮友，但絕對唔會拍拖。

即係有啲共識先，例如：結唔結婚，生唔生仔... 唔夾唔好勉強

依啲好差...

唔多覺有女難d

我諗過我會晤會嫁唔出

好PK

男女方都要好清醒，知道自己做乜，係咩關係。
其中一方沉船會好大鑊。

合約性婚姻

被分手左三個月 好辛苦先鼓起勇氣玩app
身邊有好多cmb成功例子 玩左可能一個月左右就得米
點解我就會係咁

慢慢搵啦 我玩左2年都係冇

絲...你放低左上一個未

其實都真係難

慢慢黎啦
雖然呢一個月都無match過

因為其實你唔認識果個人，所以真心first impression...

話放低左就呃你既
就黎四年 大家都視對方為結婚對象
完全無諗過會有呢一日
之後先發現 以前當左佢係全世界
無左佢 個whatsapp真係可以全日都無人搵

甘都有分，你係唔打扮既普通同打扮左既普通...

冇乜特別打扮 俾張做義工相俾佢睇

甘如果你未放低又開始會仲傷

反而我見啲都順眼
但人地張張相都係歐遊跑車飲酒
好似高攀唔起

個人覺得呢啲去玩tinder會快啲達成目標

始終覺得要忘記上段感情既方法
最有效就係搵段新既
好似好仆街
但當然都會肯定左自己真係鍾意先再一齊啦

如果我係你對象somehow知道你一個月就識佐我再一齊...
一定好唔舒服

身高呢

你指同你識左一個月就一齊?

係.. 因為你唔講都知係你拎黎忘記上一段既工具
會知道有好多野要同上任比
又要懷疑你唔記得上任未

甘ok la,以巴打你形容既條件唔難wor

咁我都唔係求奇有女朋友就算...
搵個唔岩既只會帶黎麻煩
慘過單身

甘你要求咩先

同埋我打既長處係呢D networking app係唔會show到出黎

順眼好性格...
講野最好可以幫少少手... 有時要諗100%話題好辛苦, 最少都貢獻30%啦
千祈唔好擺款玩釣魚....

BY 順眼 過到平均線打扮唔好太奇怪就可以...

你覺得結咗婚就唔駛拍拖？
純粹為搵個前線partner
完咗之後就離婚？

但係女仔通常一開頭都唔會想諗話題

咁我一定唔會識左一個月就一齊啦
起碼三幾個月
比較同懷疑對方知未放低上段感情未我覺得拍得拖一定會發生
無論係隔左幾耐先開始下段感情
但我自己就一定會肯定我放低左先會同下一個一齊
絕對唔會搵水泡

甘都唔難阿

100:0 我好快就收皮
我做主動你幫少少都得啦

人大個佐就有呢D煩惱
大個佐先開始就有時總會唔知另一半有無野隱瞞你

事實就係玩佐5個月都仲玩緊

一齊得最緊要就係互相信任呀巴打
你懷疑對方的話一方面對佢好唔公平
另一方面唔開心既係你自己咋
加油啦

咁做主動當然都會覆啦
但就唔會想做主動

我玩左3年啦

其實真係好難...
絲打唔放水我真係入唔到佢中路傾D私人少少/customized 既野

下下都去佐邊玩, 食佐咩, 做咩工咩

咁耐都無個岩

3年都仲用緊.. 係咪代表唔太work？
3年, 日日係咁睇唔同陌生人.. 諗下都驚

所以係咪攞IG先有多d野傾

拍左兩次 都散左

有work 過ge
所以我依家都唔係日日睇
係有時無聊先會開來睇

咁都ok d
不過會唔會諗係app 咁易識, 反而無咩所謂？
女人始終一開app 就放題咁任揀, 只係怕揀錯

我係app都唔易識ga
因為我唔會主動開話題
人地講野先我先會覆
但係依家有好多都係match左都唔出聲
所以真係唔係咁多比你揀

話題呢d 野, 真係千年不解之謎
隔空對住一個只係望過幾張相既人.. 到底可以講乜

自問係連登覆post 呢d 無問題可以好多野講
係個app 要篤message 唔知點解好大障礙

而家係咪有啲人講完幾句野就問你攞電話
跟住就無左影
可以SELL到廣告咩?

所以有d人自介寫好詳細咪有話題開
好似我咁自介得幾隻字
D人都唔知點開話題

咁連登又唔同
一人加把嘴都有好多唔同ge野講
所以障礙不大

諗諗下我知個分別係邊
連登個post 一定有個topic, 入得黎即係本身已經有同一個興趣

但我又好好奇.. 寫d 興趣, 有時好廣泛, 乜都啱咁
例如話旅行, 又係咪真係講去邊旅行呢d 野？
硬係好似變咗講回憶咁, 個人覺得好老土

cant agree more

巴打 5個月真心唔多

我玩左兩年 約過N個 都冇個一齊到

一樣，sosad

講吓旅行都係打開話題嘅方法。
同女仔傾計唔外乎講吓回憶，再延伸話題，不經意展示價值。

你點玩ga

我又真係有add到一個講旅行
我地兩個都鍾意去旅行
都會開心share下
有時d地方我未去過都會問下佢有咩攻略咁

[member]出街出到幾個 認定一個target
其他ignore哂 然後出街出多一兩個月
對方應該搵到另一個更好 斷contact or 一兩個full day唔覆contact 灰左 一兩個月唔玩
然後再loop

我暫時去得日本太多 其他地方冇去過咁濟
變左好多時問返人邊度邊度好玩

一句
隨緣啦
唔好咁上心
認真就輸了
真係一齊左先斷其他都未遲

咁呢d問問下都好多野講

可以講到唔停(同ex去就唔好講啦)
旅行嘅趣事啦
有咩覺得好玩啦
睇下對方去過邊
又問下邊度好玩

到而家都無match
我條件真係咁差咩

對 大把野可以講
自由發揮啦

巴 or 絲?

sor 你d相睇嚟要執執
or 巴打你like果d太高汁

我like個啲好普通架啦啵

所以好難無嘢講
知道左返工 同屋企係邊
可能仲多嘢講
附近有乜好食呀
有咩好玩

我都係好少問人問題
偶爾對方問完我我再反問
因為我唔知邊啲嘢對方想答/唔想答
Btw一開始啲問題就查家宅咁我會扣分
利申：絲

Same same
自問樣子中上
可能我太慢熱鍾意傾熟啲傾耐啲
但發現好多人都無乜耐性
速食文化唔啱我

中上應該有幾千個人like你

聽到都覺得好難搞
應該要現實識你

網上唔查家宅又要主動就真係難搞

咁中等囉
Sor我都係一個膚淺嘅外貌協會
可以唔靚仔但不能醜
個人認為個樣唔差嘅都係無乜耐性
肯同你慢慢傾慢慢磨都係嗰樣唔ok

make me laugh, sense of humor, make me happy, make me smile.....
呢啲垃圾臭閪intro 見字就飛，相片都無謂睇
完全暴露時下啲女要男奉旨討好佢 獻醜獻笑咁的心態
但啲女又完全唔講佢哋可以offer啲乜嘢俾男

大佬你試下match n咁多個然後都係不斷重複答一樣嘅答案
一嚟就問你做咩/讀咩
屋企住邊咩星座
幾耐無拍拖
一問一答無內涵
你唔煩我都厭
延伸下都好

其實我match n咁多個都係好routine
有無兩招過

現實生活無人approach你咩
btw絲打係咪日日上cmb chat

睇下人地寫左有咩興趣
如果佢寫鍾意旅行，咪問下去過邊有咩好玩好食，你咁啱都有去過嘅，咪講下自己去咗邊度問下佢有無去/有無試啲咩咩咩;你無去過嘅，咪諗下身邊屋企人/朋友有無去過，咪話我都有fd去過邊度邊度，佢話嗰度好靚/一定要試乜乜乜，係咪嫁咁囉
Or佢寫鍾意聽歌嘅，你咪問佢鍾意聽咩國家嘅歌，歐美/日本/韓國/台灣點都中一樣掛，問埋鍾意咩類型，起佢鍾意嘅歌估下佢咩性格咁
如果佢一樣興趣都無寫，可以直接略過呢個人

無，身邊得女同gay咁濟
雖然我好多口水但同時地都係一個好摺嘅人
咁又唔係，我得閑無聊/心情靚先上cmb
可能我成日match唔到
Cmb一日比9個定10個人我

多謝絲打肯透露吓女仔嘅思維。
知彼知己，百戰不殆。

兄弟爬山，各自努力，早日抱得美人歸。

初頭查家宅再慢慢延伸都ok嘅
始終一開始都係問做咩住邊鍾意乜咁延續傾落去
一問一答就不了

一日比9個你都match唔到
你唔like返like左你既男仔姐
眼角高

我有like返嫁 不過無主動hi佢地咋嘛

做得前線 一定有返咁上下承擔 我相信咁既男人先有能有照顧我一生 而家要搵個有承擔既男仔好難

我就係咁既意思拍得拖就知呢d有幾煩同傷感情

點會，明明前線都多男仔
我只係覺得結婚唔係咁「兒嬉」，係一生既承諾
你想搵個有承擔既男仔好正路，但除咗承擔仲有其他野
如果你真係只要個男仔有承擔就ok 既

sorry, 係我怪錯你

深黃=價值觀相近 我自己又100%就得人 其實都真係無乜特別要求 不過要有feel都唔易 我係cmb見都見左40個睇相唔錯 唔知點解出到就係唔過電
我諗緊係咪要是但搵個算

就係呢樣⋯
唔好突然覺得無feel 之後後悔，可能而家覺得好攰覺得咩都無所謂
但你係咪真係下到決心無feel 都得？我受過害，對方拍拍下無feel 就話鐘意另一個

我都唔想 射手座真係飄忽到我都控制唔到

我明 所以咪話女仔要contribute dd 先接到落去深入d

咁倉猝結婚之後恐怕無咩好結果
不過見成40個.. 你本身用咗CMB 幾耐

係阿，真心唔知果班人想點，仲有佢地開過幾個ac

唔知係咩新手法

諗諗下俾人呃佐幾餐飯

Contribute 之餘，真係要做吓主動。
次次都要我做主動去傾計打招呼打開話題真係

拎你電話賣去電話廣告公司，之後就問你借唔借錢

心諗：借咗你銀行錢唔使還嘅你再同我講啦

約到女仔出去應該開心至係，點解話畀人呃咗？

莫非巴打你畀班女仔迫去Gordon Ramsay 啲餐廳食Beef Wellington?

我次次都係aa

小鴨來電auto blockedO:-

下次約你

前年3個月見40個而家只可以講有緣有心情先會覆一句 傾唔傾到落去好睇心情 所以都幾灰 呢個時勢 真係無咩心機溝仔

當大家成日話女可以免費食飯，我就好sad

其實射手座好易控制

其實心入面會打曬折扣
幾百何苦做cheap 自己

一開始我會諗佢肯俾我請即係有心發展
可能下次請番我

慢慢發現唔係個回事
係有d人真係好厚面皮

但有次好似係食少少，對方叫左杯貴飲品，我無飲野... 之後aa,我真心覺得個對方無風度

幾貴 百零蚊
定係開佐支酒幾千銀

不過百零蚊都pk架喇

百零左右... 之後我見多佢一兩次就無理佢

矮毒拎報到

不過成件事調轉就好合理

你咁都肯見多佢一兩次
令我更加要反思衰佐咩

話說 我上個禮拜先down cmb，我將所有推薦（其實每日得6個）都按曬心心，點解一個match都無，求解答。利申：女

第二次之後就無見，佢帶左我去個僻地方睇風景，嚇死我

我都係上個禮拜down，有26個random per day，平均每日5，6個心心，有1個match，say左個hi對方無回應
原來男按心心機會多咁多
利申：仔

得個按字

車你去？

唉，我得6個推薦，都已經咩都唔理 咁左心先，但零match 真係好hurt

見到好似好多假account咁

係.... 雖然安全返屋企，但我之後驚左好耐

等多一陣就會有

有諗過買架二手audi十零萬唔知有無用
但屋企附近車位要一球都幾貴

唔怪得你咁諗
隨緣囉, 可能前線遇到呢

巴打好靚仔？

絕對唔係
1個match我估係按錯左

養車真心唔抵

我會skip 晒黑超、車、酒同船p

條條女都係咁講
但我身邊d朋友個個都話有車易識女仔好多

唔係
如果有like 到會寫明
Suggested個d都係根據你preference random 比你

我都會keep曬呢d
會覺得呢d男仔好輕浮
太物質主義
但都會有d女仔會中意掛

緣份依樣野....

我覺得兩星期有啲快

skip哂? keep哂?

這些機會。。。

陰功豬 不過我試過2個月多d先約到單獨食飯

但係唔靚仔又唔影呢d就變佐毒撚了

同我一樣

有冇聞西西

對方傾左幾句就話想轉wts傾 轉唔轉好？

睇下你想唔想俾電話佢
叫佢轉telegram 囉

佢話無tg
其實比電話人係咪好危險架？

梗係
電話屬於個人資料
況且知你電話可以打電話俾你, 仲可以換唔同電話打俾你, 想block 都唔得

開個TG 唔駛幾分鐘, 咁都唔做都無誠意喇

全部3x 2x尾
唔係唔想like
而係覺得之後都冇咩可能

收到🙏🏻唔該曬你

咁你幾歲

20頭 仲有幾年先廿中

20頭已經用CMB
咁2尾應該都ok 既3真係差太遠, 我自己都3字, 唔會set preference 揀2中以下

大把1819歲玩緊

咁老實講, 呢d apps 唔係以識人為前題
係約會 本身個動機唔同, 你可能會失望

巴打們，我想問下你地會幾時用個笑喊emoji... 講緊香港人生死存亡既野，對方出笑喊emoji,我真心接受唔到

你地都開始玩...甘我真係會嫁唔出

笑咗

咁講認真野果陣點可能用

現實上.. 好多人根本唔黃唔藍, 甚至假黃

我直接串佢，心裡無限反白眼

有時毒撚唔識會鳩用
利申 我

但例如我講我行街受傷，你問我有無事唔會出笑喊嘛⋯⋯

姐姐幾大
未過30其實唔使怕

會

20尾........想喊

delete 咗佢咪算
我本身已經無乜match
試過個女仔話唔會理呢d 野
即刻又無埋 傾都慳返

出笑喊係代表緊一種咩既諗法？係交友app wo

其實好多28+ 既都係假黃
比幢樓同工作綁架左

認同.... 傾到慳返

諗唔到加咩emoji 先加嚟 調和下氣氛姐
我覺得

Cmb係咪玩曬10個bagel就要等第二日？

姐姐我老喇... 感受唔到食種氣氛...
朋友就話，識幾日接受唔到

想搵人即約打下邊爐都冇，朋友一係拍拖一係結婚

20尾 會係打算識 30中？

幾時會用？睇尋晚防暴做瑩光舞王個gif

始終交友app, 有機會對方想傾偈無咁嚴肅先用姐

30頭

都係... 所以channel 唔岩就算

純粹好奇 想問下 30頭既巴 會唔會想識20尾嘅女仔呢？

Sor我打錯 係Skip 曬

應該想識廿中廿尾

利申廿中想識廿頭十尾

真係慘，啱啱3中間連2尾都無機會了

個個人唔同啦
利申廿尾想搵返廿中至三十嘅女仔
感覺上思想同諗法會比較相似
應該會易d傾得埋掛
ff only

三頭

same ,26-29 最好

利申：27

生死存亡真係冇空間出呢兩個「😂🤣」emoji

26 - 30 到, 最緊要溝通到

正如每個女人都想有個高富帥既暖男

Um... 因為我對上仲有個，所以細過我對上果個就得

我都20尾
之前仲諗住30歲左右成家立室

我都想...人生...

I know that feel
睇住班frd出晒pool...自己仲係single
自己30歲成家立室已經無可能啦

姐姐仲正

+1

4-6 最盡

tinder 個d都唔知咩人

一係大陸妹多，十個都唔知有無一個正常香港人

cmb起碼9成都係真人

1 頂盡2 好靚既可以3

啲姐姐唔show 我

自己樣衰囉

我都係一直寧缺勿濫，等到快30。眼見身邊朋友個個都結哂婚，自己都開始心急

加油絲打
比d信心自己
不放棄

執返個文青髮型
Post d 去行山/跑步/文青風景相
Intro寫得details 有誠意少少

假設你真係有車
寧可你match到個女仔傾到甘上下
再自然透露自己有
會加分

你其實已經畀咗綠燈信號，有機會係個男仔怕醜，驚拖你手你會唔鍾意甚至令情況急轉直下。
其實你都可以試試做主動，主動約佢出嚟，再主動拖佢隻手。
我覺得應該冇男仔會蠢到咁，女仔主動拖手都唔識食住上。

遇著怕醜仔...要識製造機會去比佢入....
帶佢去多D去浪漫地方，去下海傍、嘉頓山之類,總之就要氣氛岩又唔太多人(無咩人群壓力)
再搵到個機會有D身體接觸(例如用緊電話搵路/交通,話睇唔到路借D意抓住佢手叫佢帶路)
比D勇氣佢....等佢衝破防線啦(除非你想做主動方)
利申,對EX咁做過(可惜已成為EX)

乜仲有呢d好女仔

我真係咁好,佢就唔會唔要我啦(仲係每晚都訓唔盡,跟住係咁諗起佢)

好多時唔係因為你唔好
所以先分手既
絲打唔好諗到自己咁差喇

Chur我嘅女仔係programmer嚟 (同行)

BTW 上面兩個女仔係嚟自中國嘅...

人哋唔係啲咁隨便既人
我都唔係啲咁猴禽既人

考慮下約連登巴絲

但有啲野急唔黎，唔啱就唔啱
Btw, 絲打最近點？之前見你係tg好頹

三粒星 (二等公民 )

我都想識女仔咁主動

現實中好多女仔都係踢一踢先郁一郁

後來我有問過佢,係唔係貪我主動就手
佢竟然話佢都睇唔透,應該唔係掛(我暈)
佢真係一個好單純既仔仔(究竟我係有幾盲目)
機會黎啦飛雲,宜家既我無人要啦

你真係好主動
不過係連登, 我已經係叔叔

主動既女仔好罕見, 今日有幸見到
增廣見聞

同埋你用果d 方法... 令人懷疑絲打你內心應該有唔知幾% 係男人

男人做到咁主動 反而會嚇親人

同一個男仔傾左差唔多成個月
佢中間去左歐遊20日到
係明示暗示之下佢今日約我聽日見面
但傾緊去邊既時候
發現佢block左我WhatsApp
完全唔知咩料
唯一諗到既可能性係比正印發現
大家點睇

冇點睇
反正block 得你就唔洗諗 next 喇
唔洗幫佢搵籍口

唔畀撳錯？

唔怕 可以養埋佢

我唔想咁不明不白
真係想知發生咩事
好地地被人block左

Sugar Daddy

都好難撳錯姐
我地上一次對話係約緊去邊
佢等緊我覆
撳錯依家都會發現啦

我assume 養個大學生都係5-6000
平時洗費未俾人帶壞 應該可以樸素d
但係一個出黎做野既女仔請佢食四次飯都可以唔止

你諗咗幾耐先覆
諗太耐佢直接block 你？

格左一個鐘喳咁就要block
我都想自己冤枉左佢

block左就算啦

Match完之後對方淨係講句hello
我除咗hi返佢之外都唔知講咩好

以速食角度，你諗成個鐘佢預你根本無心出黎

大家都叫我算
我知係唔可以做d咩
但真係覺得好無奈
一個月無間斷咁傾計然後被block
諗唔通

點解啲仔咁鐘意一日先覆兩三次...
明明我秒覆緊 我覆緊佢佢先答我第三個topic
但係答完就算 都唔繼續覆番係咩玩法

留意番，大家傾左成個月
聽日見面就好似到嘴邊既野
但突然掉左

可能真係比正印發現

對你無太大興趣

無互動就算啦

未必 可能唔想見你
我都有試過傾得好地地約佐女出黎
之後去之前一日話忙/有project 跟
跟住無counter offer

之後我都唔會再搵佢 佢又唔搵我
就完佐

你咁想知，叫人幫你wts 佢問下

當俾正印發現
block 黎做乜？
事後做乜又唔搵返你？反正佢都係為偷食

我想自己問
我聽日想sms佢
但唔知佢有冇block我電話
可能del埋contact添

...

唔好問啦
保留番尊嚴
佢俾個答案都未必會真
何必作賤自己

即係揭曉咗？

睇你都係唔心息果種人
即管問下
如果真係block 埋電話
我點都唔會向係正印發現呢個方向去諗

但係又會keep住覆喎

有無約過出黎呀？

come on baby ,你要唔要食一甩呀

笑,係嫁~一路我都係話想保護佢
因為我真係覺得佢好單純仔仔呀,但佢都唔信任我,覺得我唔可靠

可能我係婆婆呢XD(做咩咁話自己)

S女

出於禮貌,你繼續講,佢繼續覆吧
#因為自己都有試過咁做

6000
冇10k好難包養

絲打都幾主動

真係包養咩
我意思係出街洗費負責曬姐

如果真係自己有興趣既....又覺得對方係出於怕醜而唔係出於玩你而唔出手既....就唯有製造機會俾佢入啦....
否則真係磨一世咩XD
我已經有D想主動出手,係我D朋友禁住我+我個時都覺得未大興趣到想咁JA....(結果宜家伏哂既係我)

仲有咩都擺低句 “ask me”

咁你覺得自己主動以外,仲有D咩不足呀~
等我用女性角度分析一下啦XD(明明自己都處理得唔好)

樓上d絲打咁主動我都想match下

同埋intro得幾個emoji，好似假account，直接飛

有SENSE到既...當一個男人會把握機會約你出街,點都有意思嫁啦...
雖說女追男隔重紗...只要男無FEEL係好難搞....
我宜家係想追番佢,但我亦都唔知可以點做

果位仔仔有咩特質你鍾意ga

我都覺得係

心態上唔可以有追女仔既心態
應該係主動d同佢更深入相處

將自己放太低多數收皮
女仔dna上係鍾意d受歡迎既男人
專一其實其次

我有睇哂D post(好勤力)
不過記唔到邊個講過D咩(無記性SOSAD)
唔....主動唔係問題,重點係時間唔岩
老實講,有次約左個CMB男仔食飯,跟住佢第一次約食飯就送禮物又企圖送我番屋企咁。
一般女仔可能會覺得好有風度好OK,但對於我黎講,我只會覺得係"收買"我(我知諗到太偏激)同埋好有壓力
對方未入局,朋友MODE一點,佢又唔會覺得你係狗公,雙方又輕鬆D又大家都有下台階...到你覺得對方開始有D興趣,你再主動D都無壞

用心係佢最大優點,亦係其中一個我覺得逼死我地依段感情既位
太努力嘗試明白我但又有挫敗,俾自己既壓力逼死左都唔覺....

另外佢夠君子、溫柔、發自內心既關心,同埋令我信服既知識+智力+理財水平
唉....

跟住太主動時又嫌你痴身XD(不過佢無嫌過我XD)

just fd only

揀埋27 麻

有冇另外提出時間？
有嘅，你仲有機。
冇嘅 + 約足三次都reject你嘅，next

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

有個人互相扶持,一齊撐落去,幾好呀
前題下大家同立場囉XD
BTW一個月出三次街已經好有機啦...加油

其實一開始唔熟 可以講咩 多數都好似一句起 2句止咁

過來人話你知 一直講練習下升下level 先

Round up 2cm 個個都係
多過2就唔好

我161,我ex都係16X
只要你有魅力,高度唔係重點

係咁嫁啦....關心擔心係緊張一個人既自然反應....
咁多D同佢出去發夢囉,有革命情義結,正呀
我有FD都係5年前咁樣識,今年會結婚了

岩呀...唔通好夾,但因為依D外在因素就算咩....
我會覺得好可惜囉XD

XD佢肯報備,好仔仔WO!
講真你兩個宜家又無確立關係,佢係無義務去同你交代任何行蹤
證明佢都願意offer安全感俾你...
報告行蹤依樣野,我真係一齊左先敢出聲

乜而家d 人咁樣
等我仲咁誠實, 成個profile 無任何水份

我覺得女仔都已經自動將你-2
好似170 就係168-169
175 就係173-174咁

同表白無分別 - 我都無咩資格擔心咁多

9張相 第一張係狗果個幾正

暗示程度已經高到一個點啦XD
佢唔會唔明既...純粹真係睇佢點處理

靚到

25歲search唔到絲打

因為你暗示緊你想同佢有關係呀XD

唔洗太專登去繼續執著依點...
繼續平常咁傾就得
佢係有心既話,佢自然會搵到位去做嫁啦...

32都搵唔到，慘

唉,但如果真係緊你既話,你揭唔揭都係咁鍾意你嫁啦...只會更珍惜你既姐
難得有個咁鍚自己既人....

其實講有人搭訕有人溝你真係好無謂

嗨好耐冇上黎個個都唔同哂了

笑,我D FD都話我做咩咁唔識耍手段...
...我知應該要咁做,但我唔捨得呀....

屌 day 1 上連登

我明鐘意人就會想表達自己有幾鐘意架啦
唔通一齊左仲要吊高黎賣咩

我知 但係就係好似迫你表態咁
男仔有standard answer 應付你地
但心入面都係又講呢d

岩岩新玩CMB 想問下呢豆同SU 係咪分開買架?

唔明 遲d咩 愈鍾意你唔係好事？

乜原來係咁
睇黎要加返少少

開埋25

你個時可能20-21歲到
男仔可能仲係on99咁

不過會長大

拍拖真係要學

我見過有成個profile 都係ask me,之後我skip 左

甘未好委屈

依啲真心早走早著

咁係咪應該＋返2

唔係佢黎

搵唔到

屌 咁都拍到三年
仲個個星期朴